人生第一次1日打3次j,你問我答

下午一次
晚上9:00一次
啱啱一次

垃圾

以前年少無知試過一日7次，以後真係不了

J太多傷身呀少年

又吹水大會
有幾多人可以好似我咁 一日三次

咁廢都講出來
砍掉重練吧

隔咁耐先一次，係人都得啦

已經精盡人亡

廢一次過三次就話姐

一日三次都攞出嚟講，我每日四次，每四小時一次

真心試過6次

你係咪A0 ?

一日得個三次就咁撚自豪開post周街講

係

吹水大會正式開始

我一次打三日

一日食咗三餐飯 你問我答

好消息，好多人見到一大篇文就唔想睇，依家有個方法可以用電話聽＜戒為良藥＞

香港戒丁論壇 ：
蕭別離Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

Loser

扑野都唔止啦一日三次

扑嘢都射三次啦

唔係連續就縮返入你老母個閪到先啦

日日都咁？